
//1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?

Оператор в JS - це спеціальний символ, за допомогою якого,
виконуються операції над операндами. Наприлад арифмітичні операціі,
за допомогою "+" "-" "*". Або операціі порівняння за допомогою > < ==

//2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.

Оператори порівняння використовуються для порівняння виразів та значень. Ці оператори повертають булін значення true або false, в залежжності
від результата порівняння.  
== не строге дорівнює
=== строге дорівнює
!= не строге не-дорівнює
!== строге не-дорівнює
> більше
< меньше
>= більше або дорівнює
<= меньше або дорівнює

//3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.

Операціі присвоєння - це операціі за допомогою яких присвоюється значення для змінної, наприклад:

let num = 1

За допомогою оператора = змінній num присвоєно значення 1.

let string = "srting"

За допомогою оператора = змінній string присвоєно значення "srting"